28歲兼職操盤員 你問我答

本文規則
不可重提4:2悲慘故事
請畀d尊重

推

應該成個波台得我未block樓豬

甘勁？

多謝巴打支持

無花無假 有contract證明

想問做d咩, 有無機會可以係賠率到睇到入貨既機會

到底可唔可以憑倍率分析出勝率值搏率?

食撚屎啦 屌你

相？

點解你要咁害班巴打

醒條波膽3串1黎睇下
中佐咪尊重你囉！

還我血汗錢

單睇賠率好高風險 數據分析配合先較大機會持續咁贏 可以從盤口變化 過往賽續 出場陣容etc.去分析 你認真研究一至三場就夠

100%可以

respect

你想要邊三場？講個名嚟聽下
我分析完畀你

般尼 費倫 雲達

respect 你食屎

料

分析如下
般尼 對 水晶宮
- 入球數目為2
- 水晶宮勝出機率67%
- 預計最終賽果為0:2

攞完料就唔見晒人

Gun 1000

留名待笑